# Задание № 3 - e2e/UI тесты
## О решении
Решение выполнено с использованием языка программирования TypeScript, фреймворка Angular
и фреймворка Cypress непосредственно для e2e/UI тестирования (аналог Selenium).

## Директория тестов
Тесты находятся в директории [cypress/e2e](cypress/e2e)

Также обертки страниц для тестов (классы страниц) находятся
в директории [cypress/pages](cypress/pages)

## Итог
![cypress.png](../.docs/cypress.png)

